{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49005&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주스키텔펜션"
    },
    "text": "徳裕山リゾートは徳裕山と茂朱徳裕山リゾートの近くに位置しており、洗心台渓谷も車で5分の距離にあります。 ペンション内にはスキーショップが運営されており、ペンションをご利用のお客様がスキー用品を購入したりレンタルしたりできます。 週末は冬季によって電話でのみ予約が可能で、バーベキューを希望する場合は2日前に事前予約が必要です。 バーベキューは豚肉、野菜、ご飯、スープ、おかずなどが提供され、ガスグリルを使用します。 客室の基準人数に応じて決済が行われ、追加人数は当日現地にて決済します。 ペンションをご利用のお客様のみペンションの送迎サービスをご利用いただけますし、送迎は週末にはできません。 スキー用品は販売·レンタルが可能ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、追加料金が発生し、人数に応じて決済します。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室に出入りできず、利用者は施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳裕山リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "徳裕山リゾートは徳裕山と茂朱徳裕山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "徳裕山リゾートの近くにはどんな自然景観がありますか？",
            "answer": "徳裕山リゾートの近くには洗心台渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスキーショップがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでスキー用品を購入やレンタルすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションをご利用のお客様はスキー用品を購入やレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、どのくらい前に予約すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合は2日前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "バーベキューで提供される料理は豚肉、野菜、ご飯、スープ、おかずなどです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンションをご利用のお客様のみペンションの送迎サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは週末にも利用できますか？",
            "answer": "いいえ、週末にはペンションの送迎サービスは利用できません。"
        },
        {
            "question": "スキー用品の販売・レンタルはいつ利用できますか？",
            "answer": "スキー用品の販売・レンタルは状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、ペンションに入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金の一部が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 583
    }
}